青山走犯 面臨債務危機 被迫移民火星 辛酸畫面流出

希望石頭佬可以繼續帶歡樂俾我哋

啊~~~~~~~~~~
一代一代一代~~~~~~~~~~

石頭佬泡湯

🪨

補充番

石頭佬 這稱號是因為
連登會員 青山走犯🪨

曾於連登發表 用石頭出糧等言論

於是被一眾連登仔 追擊至今

其實點解要追擊佢

佢講野好笑 支持緊佢

石破天驚! 日本AV新諗頭《石化系AV》女優變化石創意無極限